Feature extraction
==================

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.


- TODO: how to use/extend extract multimethod
- TODO: how to (de)serialize transformations
